點樣可以睇到高畫質日本電視直播？

我剩係試過 i sakura，畫面質素好差
有無啲同 85 台差不多？我已經好滿足